向西聞記

好似幾正

黑蚊蚊

居然有胡杏兒，第一二集都幾好睇

睇哂 好撚正 香港版黑鏡

2條女 ok

Eva好樣衰

林雪笑死左

除左沙律嗰集好撚悶之外，其他都ok

台灣個集個背景首歌叫乜名

咖哩雞果集都好撚好笑聽張建聲兩種態度咁講粗口

咖哩雞個集笑到仆街

見到胡杏兒扮女神睇到都想嘔

藍鯨個集幾好睇

台灣個個

本身係有單咁野？

完全無follow

台灣個故取材自
一對情侶去台灣旅行 個港男殺左女友再去公園棄屍
之後著草返左香港 拉唔到佢
再最後就引出左惡法引渡逃犯法例

完全唔似wor

啲角色關係一個扣一個，似獨立但又唔完全冇關係，幾過癮

故仔細節就唔似
但你睇返片頭段新聞就係講呢單嘢

唔怪得當日佢拍晒淨係播畜生傳心師
中間個幾集悶到呢
張繼聰個集真係成套最好笑

嘉亨灣睇書仲好笑啲

嘉享灣佢拍得唔好笑
好在演員啲表情語氣救返

一開頭睇咗張繼聰再睇之後個啲個落差太大

係 咁樣好正

算幾高質

集數d順序同主題好有關
頭五集都係mk 做主角
6,7就中中地
之后8,9,10就講返d毒撚點俾d 女玩

成套劇講到好似食物鏈咁
賤男食女神
女神就食毒撚
毒撚就冇柒都冇

睇到好壓抑

健身果集 阿純ig？

追左頭6集，好好笑，好寫實

獨男果集好悶，其餘幾好

第九集乜料? 睇唔明

佔唔到呢套劇拍得咁好，未睇以為係爛片。演員，剪接，劇本同導演都做得好好。將啲都事傳聞拍得好實在。

一對孖生兄弟一齊沉同一個骨妹船

係咪得我接受唔到8 9 10既結局

豬肉個到

最中意ptbfgf果集
唯一good ending

我今晚想屌你,笑撚左

但Amy 又係咖哩雞條女算唔算遲早都bad （利申：未睇晒）

第三集開頭已經講散左啦

一開頭已經屌7咖哩雞ON9同飛左佢了

推

最尾嗰幾集啲人好慘

莫直去簽plan個集都幾好笑！

其實正常，現實都係咁，睇戲都係咁嘅話，咁不如唔好睇

最尾果集 條女係咪一早就知個仔唔係佢老公架

有冇人覺得阿古其實都幾靚仔

定係第二季鋪路